和理非要幫手定性係恐怖分子 而唔係黑警或者狗

我明白大家好憤怒
但係要將件事再推上另一層次
必須要將佢地定性為恐怖分子

和理非用網絡力量將佢地成為國際熱門關鍵字

721 811

推